Rust 香港ching召集

跪求大量香港ching共抗俄佬
呢個pvp ser幾好，但人丁單薄唔夠抽

有興趣既留steam名

喺日本ser打緊日本仔